激嬲條女點算

有冇大神求救！！

八婆你乜撚野態度呀 大不了分手囉 Btw上次扑野個套我專登吉穿個套

識唔識哄女人架
應該話
你係屬於我 我唔會比任何人搶走你

唔夠創意

同佢講 收嗲啦死八婆 呢d囡唔屌唔得

留我做個垃圾 長留戀於你家

“如果你係垃圾 我就唔會唔要你啦🥺🥺”

“人地當你係垃圾 知唔知我當你係咩？
我當你係寶 無價之寶🥰”

記住打埋個emoji

上黎問溝女個D就算巴啦
打電話問功課咩
救得你一時救唔到你一世

好on9

含啦八婆

啱呀溝女就係要on9

屌，明顯假嬲，使撚認真咩，唔係講粗口就一定無事啦

你係垃圾
我係垃圾桶 得我先會要你😘😘

睇樓主啲reply 會被條女食住遲啲個女仔唔覆佢 玩厭咗 佢都唔知咩事

樓主好撚毒

經驗黎嘅，呢啲情趣位都玩到咁肉酸好彩條女係鐘意佢

我好毒

如果識玩 其實可以玩到出神入化
你出招 再輪到我出招 會好sweet

請出招等學嘢

眾女沉她千百度

飛左佢先

唉屌你話點就點啦臭西

打你老母emoji